「喇沙仔」根本就係人生贏家，專業解決師教你反敗為勝！

呢件事教訓大家，呢個世界只有2種人。
一個就係喇沙仔呢類，人生贏家。另一種就係樣柒普通毒窮。
而你高大，有錢，靚仔，大碌，有技術，有品味。由細到大，要乜有乜，努力同付出絕對成正比，機會係留比佢地。不過 今次一時疏忽，但放心，都係絕對冇乜影響，如果好好 利用今次，把握機會，未來一定大把世界，大好青年

首先，件事已經掦哂，我係你都要接受。但接受反而先係好事。因為而家全世界都幫你瘋傳，大把人都讚你叻仔，唔少毒撚同連登仔都表示十分葡萄正正因為屌不到是臭的，你一舉成名。幫你做宣傳。

[red]相信今次件事已經令到好多人知你咩鳩樣，咩料對你將來搵女食女，有極大幫助！ 根據市場調查顯示大部份女性係同伴侶上床之後，都表現不如理想，對雙方幸福有絕大影響，更多女性表示不滿男方技術不佳，粗長不足。
對於你而言，因為全香港女性都知你大碌鳩，又技術好，咩花式都玩過，對你好感大增，有信心同安全感！
最重要係，以往普通人同伴侶都要又約會又食飯又買嘢又乜又物先有機會進入下場你都知香港好多男仔冇乜性經驗，屌過嘅女都1隻手數得哂，好多都草草了事，冇乜特別。到時條女都餵唔飽，又要出街食
但你絕對不需要，可謂慳返唔少直接開波無論金錢定時間都係。仲有，由於你大碌又有型，條件不錯，相信經過今次之後都會吸引更多囡囡慕屌而來，久仰大屌，一嘗大屌。到時人氣大增，成為男神，男性偶像，女性對象。

最後，根據以上講法，你絕對唔會有壞影響，你有冇見過陳冠希，吳彥祖，彭于晏，G-dragon，畢彼特，碧咸之類的有錢型男收皮？冇！最多咪偷偷地，等件事過一排都冇人記得啦。香港地邊有女仔會介意？話之你好似av男優咁，總之到你想收山結婚，一樣會大把人排隊驚西。

不過以上都係要符合條件先可以。如果一般人，普通樣又冇錢，都叫勸你做個「壞咗的人」收皮把啦

你係成功人士定咩？

咁就算成功？

個樣成個支那仔咁

有佢成就先叫成功

好多連登仔閪都未屌過

羸左好多人啦

而家年輕人都差唔多

連登仔等緊幫呢啲少女變呀嬸去埋單

咁大篇廢文

連登仔要佢死就會整死佢！
警察已介入調查

黑警到時覺得佢叻仔，無條件放人，交條女出嚟扑下就得
仲有，整得死咩，人地屋企有錢有地位，隨時識人係律政司做，做警察高層，政府高層，人地叫老母約佢地飲幾次茶，就冇事啦
都未計出動其他人情牌：生意朋友，政商界名人，強國生意朋友。
最後咪雙方守行為，罰錢，夜晚中出發洩返